Система учета клиентов, задач и оплат (исходя из потребностей фрилансера).

Как бы многопользовательская, но эта сторона особо никак не проверялась - работает для одного пользователя да и ладно.

Самое полезное, с точки зрения использования - это генерация документов (акты-счета) по шаблонам (docx в docx).
